點睇D女英文名叫Christy？

多數都係個底純加心哋好，份人怕怕醜醜有少少內向，細細粒白白淨淨，個樣有少少日本妹嘅feel，拍拖好專一

好極端

一係肥婆

一係樓主咁講

陳潔玲

我識果兩個都唔係播...港女到極...

ffx christy

因為原本叫chris，為左扮女人所以叫自己christy

點睇樓主因為一個名就評論一個人

識過幾個都係bitch嚟

大台果隻老母雞旅遊達人Christy

完全一樣 係咪同一個christy

外表斯文 內裏超淫

Christ

Kristy仲正

識親叫christy/個音讀christy都係臭雞公廁

Tyson yoshi？

臭雞公廁

做過第三者

肥婆多數叫Queenie Bobo呢類

可愛

好正喎

成日J

你好了解

Judy kwong我都成日J